仍不放棄？皇馬有意用高圖爾斯換迪基亞

當去年夏天皇馬簽下高圖爾斯之時，曼聯球迷終於鬆了一口。一直覬覦球隊主力門將迪基亞相當長一段時間皇馬終於放棄了對西班牙國門的追逐。然而根據《太陽報》的報導，皇馬正在策劃一場高圖爾斯對換迪基亞的潛在交易。

高圖爾斯在2018夏季轉會窗口從終於離開車路士加盟了心心念念的班拿貝。這位比利時門將在加盟白衣軍團後，表現卻可謂差強人意。他並沒有表現出球隊所希望的統治力，他與拿華斯的主力門將之爭也成了皇馬更衣室潛在的不穩定因素。

由於施丹的二進宮，高圖爾斯的主力位置又變得撲朔迷離起來。據報導，這位26歲的門將相較於被球隊在夏季出售，更傾向於加盟法甲的巴黎聖日耳門球會。

自從高圖爾斯加盟以來，圍繞在他和拿華斯之間的一號門將之爭就引起了外界的不斷猜測。拿華斯作為球隊的二號門將，只在聯賽正選過三次，直到施丹的回歸。在施丹二進宮的首場比賽中，拿華斯就作為正選門將帶領球隊2比0戰勝切爾達。

儘管如此，施丹一直堅稱他還沒有針對守門員的位置做最終的打算，他依然認為所有的球員都有機會競爭主力的位置。他會以表現說話而非自己的喜好。

「沒有人可以掩蓋這些球員過去所創造的輝煌。我有一支25人的球隊，我準備讓每個人都有機會表現，包括高圖爾斯、伊斯高等球員。今天出場的球員表現的很好，但是我誰都會用。而當然會有人獲得機會，也會有人缺席。」施丹並未針對高圖爾斯的未來說太多。

過黎做羅美路後備

迪基亞 唔係免咩？
免簽迪基亞

古圖爾斯做後備 咪得囉

放生條25仔啦好心就 成日比人中出

不了 皇馬訓練水平咁高
高攀唔起你

啱呀 要清新都唔要25卡吐

支持

屌你咩太陽報

吹埋傑志加入爭奪尼馬添吖